我覺得應要為因示威而被捕甚至坐監既成立安家費基金

啱啱睇到有示威者俾人告暴動罪，真係好嬲，一班青年既大好前途咁就斷送左係班黑警到

我明白有一班人好似我咁唔會衝前線或做犯法野，但如果你地真係有心支持呢個運動既，連捐少少錢，一千幾百都做唔到？等班示威者出黎都有筆錢傍身，移民又好，政治庇護又好

基金由專業人士管理，所有支出收費收款都要留記錄，有audit，基金賠償會根據示威者被判刑期、原本職業學歷等因素考慮

之前有人搞法律支援基金，有冇人可以幫手搞下呢個安家費基金？

支持

Support.

推

支持
成事每月課金都得

前線唔係想要你去呀 三罷啦你

我都同意， 基本生活費都要。 況且， 手足都唔係啲自私的人 (係就唔會出黎，做港豬唔好？) 而且有手足係家中經濟支柱的話，他們的家人都應得到幫助。 唔再需要後，佢哋真心唔會再攞多。

專業人士管理，所有支出收費收款都要留記錄 << 呢個有難度，未諗到點搞

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第一波

其實想捐好耐

小弟黎緊會開間小小小公司
雖然冇咩用
但叫做可以比班最細ge黎做freelance

推下